如果日本分裂成 2 個國家再內戰，東日本定係西日本會贏？

以縣地圖做分割
新瀉、長野、靜岡開始就歸東日本所有
咁東西日本從軍事、人口、糧食、補給、地利、綜合國力等考慮
似乎都仲係東日本會贏吧？
當然撇除沖繩美軍介入呢個可能先……

以前咪打過囉 無聊

JR 做緊

幾耐以前？

東軍 西軍？

原來講緊草莓100%

新一輪聖杯大戰

上年咪分左做三份，叫東都西都同北都，仲好似為左爭個唔知咩盒打左埸仗

このまま 歩き続けてる 今夜も まっすぐ

大和語での正式名称は大和民國（やまとみんこく、ローマ字（文部教育省式）表記：Yamato Minkoku）。英語ではState of Japan、通称、S.O.J. またはSouth Japan。立憲君主国なのに「民国」となったのには複数説あるが、政府は「民を陛下が治める国」の略称だとしている。

略称は大和（やまと、Yamato）、あるいは一文字で和と書かれ、音読みでわ（Wa）と呼ばれたり訓読みでやまと（Yamato）と呼ばれたりする。和国（わこく、Wakoku）とも書かれるが、間違っても「倭国」ではない。

「大和」は、この列島（大和以外の漢字文化圏では地理的な呼称として「日本列島」と呼ばれる）の古い名。和風、和服、和食などの例がある。また「和」は大和民族が尊ぶ伝統的な文化概念。

万丈！！！！！

依個topic可以開無限個post
如果香港分東西再內戰
如果廣東分東西再內戰
如果美國分東西再內戰
如果台灣分東西再內戰
如果
如果

呢條友好似有份打代表戰

我地五百年前打完啦

講緊今時今日呀